(自認股神入)依2個星期升定跌，依波預測到先叫真功夫

牛市個個都係少年股神，中年股聖，同埋廢老巴菲特
熊市又話熔斷百年一遇唔可以作準
依家升勢完左，依2個星期好重要，決定左依年牛定熊，Trump選唔選到，什至未來美國國運，依家就係證明自己的機會啦

升(正評):
唔好同FED同埋成個美國政府作對，最強印錢機+第一國力玩哂
Trump大選保底點都唔會依家比美股斷，一跌就會長熊去到11月，依家最恐慌時期過撚哂，最多跌埋天日
新聞出得利空消息先跌點會係想提散戶走為散戶好，一定係大戶又想拉幾日撈一筆

跌(負評):
之前個個係屋企咩都唔知太樂觀，依家復工問題開始出哂黎，失業率加疫症會再爆到9彩
熊市唔會跌一波就完，點都會有第二波，大戶食哂依波升浪就會離場等下一波跌再撈
係時候面對現實，美股估值太高，無可能十年牛一月熊又去番牛，Trump同美國唔好彩

依2個星期 > 依幾個月 > Trump大選 > 美國政府洗牌 > 美中Trade War > 對待香港問題 > 香港依幾代人命運

牛就拜神
熊就洗定屎忽啦

跌

買定離手

我係低位吸左一星期貨

笑, 股神都睇得出嚟緊個市會牛皮, 上落兩千點左右橫行, 牛熊都唔會食到大浪

我只在意香港會點

平手...

p牌俾唔到正負評 但我同你講升硬 五月尾重回二萬五 歡迎留名bin c

大家係未玩野，平手?

我投左熊了